好想喊

喊唔出

好想醉
飮唔醉

好忙碌
好空虛

好想見
見不到

好想走
兜圈圈